有無人童年好少娛樂？

細個好窮 窮到屋企電視都無

因為自悲 搞到無咩朋友

因為呀媽迫 日日都要溫書

好少落公園玩 好少興趣

睇到其他人有得砌高達就好羨慕

雖然升到上大學 （失業中）

但童年就好似缺少咗啲野

好想回到過去 日日落街跑跑跳跳 同其他人做朋友

細過只識讀書 但其實小朋友嘅最重要就係要玩

好似大人一樣有職業 小朋友嘅職業就係玩

後悔聽呀媽講 讀好啲書就會賺到好多錢 呃鳩我

勸告位小朋友 讀書係重要

但識同人相處更加重要 係要親身感受 書讀唔黎

你大學讀咩

讀啲廢科 晒銀紙

係咁架喇
香港好多垃圾家長以為死谷個條上到大學就會搵到錢
20年前可能係既
依家大學生已經唔值錢 返工直程都搵唔到錢
無樓無資產=幾叻都無用

算啦 果個年代係咁
冇咁多階級觀念
屋村仔同有錢仔一齊讀一間學校
大家都只係想考第一 讀大學

但係依家識人好過識字
啲人一早就入國際學校
但如果你呀媽一早領悟到依個道理
你可能連邊個係老豆都唔知

如果妳讀多兩年
就唔會「哂」銀紙
而係「嘥」銀紙啦

讀幾多年都係浪費金錢

好的
師兄你是對的
你好棒棒哦

睇唔明講緊乜